廣島機場巴士停駛，今次又有幾多快運撚屌鳩快運?

聲言以後不再搭香港快運

或者以後唔去日本